侵門踏戶！小王偷吃人妻後 還傳Line嘲諷人夫

高雄高分院審理婚外情案，發現曾姓小王偷吃後，還傳Line給返家的人妻邱婦，內容為「你老公無法滿足你，我來」、「有比你老公還厲害嗎？」嘲弄其夫，惡性重大，依妨害婚姻罪，判處有期徒刑1年2月，並賠償70萬元遮羞費均定讞。

據了解，2016年1月12日，邱婦丈夫借用妻子手機玩遊戲，赫然發現Line通訊軟體內容，邱婦與曾姓工程師對話鹹濕，並多次發生姦情，經質問她後始悉上情，憤而提告通姦罪並求償。

合議庭法官指出，告訴人當天獲悉妻子外遇後，曾傳Line給她說「找時間把離婚辦一辦，這樣你就不用利用午餐，晚餐、接兒子下課，或放假下班時間，跑去你親愛的曾家幽會，也不用從早到晚傳line簡訊關心他，你們可以正大光明在一起，妳也不用偷偷摸摸的搞外遇。真是心痛，我在上課，接兒子，你去幽會」等語，邱婦則回傳「我不可能跟你離婚的，我錯了！可以在（「再」之誤）給我一次機會嗎？」等。

法官調查，曾與邱婦私通長達8個月，「辦事」結束後，曾明知她已返家與丈夫同住，卻仍故意在Line對話中，屢屢與她討論性愛過程，或是嘲弄其夫如「你老公無法滿足你，我來」、「有比你老公還厲害嗎？」、「你多久沒 跟你老公唉唉了？」等語，情節重大，判處徒刑1年2月，得易科罰金。

邱婦丈夫另請求精神撫慰金100萬元，高雄地院判決賠償60萬元，他不服上訴後，高雄高分院民事庭加判10萬元。